[月經] iOS集中討論區 (12) iPad 5 大賣

Workflow: Powerful Automation Made Simple by DeskConnect, Inc.

Workflow 整合表：

老chok唔可以咁懶
頭post呢

iOS 10.3 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

10.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負
(不過而家有Public Beta)

輕鬆上PB

我唔知爆左 搵唔切iPad 5圖 即刻開左

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 新答案 - Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Carkoci好過閃魔?
有無神器先

新買 7 plus 原生 iOS 10.2
想穩定，少bug，唔食電
升唔升 iOS 10.3 好

有舊類似嘅野

lm

嗱 求其整
醒你嘅

Carkoci 有d咩特點?

我未買 閃魔未爛 但係入晒塵

閃魔最正係佢超防指紋+好滑

留名

就係呢樣我先做偽打手

當年AW啱啱出 用左幾日放左 估唔到今日又有得用

性價比高
我6s都用全包但唔係好覺入塵

有米chok

6S果塊做得好撚好 係7/7plus唔知做乜鬼

Smt
淨機7plus 減成6舊水 好難頂

5588買左部6s+ 32g

為咗個3.5mm

唔洗上台?
紅色?

10.3鬧鐘唔識響 點搞

冰個APP 有最多粵語動畫睇?

reboot

32GB.....

我超想買部256gb

米chok

一早叫人唔好買閃魔

Chok 囝 series 2?

夜子+係大陸？？？

唔洗上台，買淨機就得
仲送埋一年包爆mon一次同mon貼一張
但紅色就無份
不過出面收蟹貨既話可能平唔只$600

我都想買128，好抵

Series 0

都係咁 唔知做乜尻

屌 我部今朝都唔識響
ip7 10.3

如果我起iphone到回復出廠狀態 洗唔洗連itunes激活 因為我部電腦壞左

s1黎
但係原來s1粒u而家同s2一樣快

屌 我5s都係冇響

s1同s2爭防水級別同gps
唔跑步唔游水嘅話幾乎係冇分別

有冇人要都成問題
戴上手嘅嘢

仲有個display brightness

用完3d touch off
又要搵蠢材

係wo s2有個1000nits
不過算啦 AW唔洗追款

你部機仲有保養既就可以拎去換

我覺得AW就算出多兩代
功能上都應該同依家嘅s1 s2分別唔大
好似依家嘅iPad 咁

係唔係要book genius?
我唔知條線係過保用既mini4定有保既iphone7，佢分唔分到架？

我唔敢買囉

錶底 錶帶 都貼身
AW如果冇拎去care換隻新都唔好買

我記得唔洗理邊部機

部機仲有保就得

追錶帶

1000 NITS

我開頭以為買左aw之後
自己會成日上淘寶買平錶帶換款／襯衫
結果咁耐以黎我只係淘過一條皮
仲要用左幾日就用番跟機條黑膠帶

Yen依家高水返

就嚟去旅行有啲後悔冇買 Plus 雙鏡

我都戴緊S0
仲好好用

開機係咪好慢

但你唔會熄機嫁喎

S2已經好慢 嗰次個friend玩我隻錶熄慳電mode要白蘋果幾分鐘，搞到佢以為整壞我隻嘢

閃魔之前個張好多塵, 撕開佢發覺前鏡位係包唔足, 係偷薄左

買左張新版閃魔, 唔錯

理架，話條線上面有Serial No.，分得到架
帶左過去先囉，佢話係過保既Mini 4先算

有新版？

你指嘅新版係咪上面三個窿果隻？
7定7 plus?

入塵咪入塵 20蚊張 一個月換一張都唔心痛

Iphone7貴過6s 幾舊
有無用家建議應該買6s定7好
因為好似通常s既都好過下代既普通版咁

要3.5就6s 否則有新買新

7=6ss
所以應該冇問題

無問題姐係應該買7?

7 cpu 4core

6s cpu 2core

自己捻

除非一定要3.5
否則呢個時候都唔好考慮6s

唔見咗個wifi logo但上到網係咩事？

用得耐7plus好想轉返細機

有冇巴打試過喺apple買嘢用郵遞運送 佢點運比我 信箱肯定放唔落件貨
佢寫住「你的訂單會以郵遞服務方式運送，因此未能提供追蹤服務。貨品送達時無需簽名。」

用得耐細機又想轉大機

無限loop

講到尾其實只係手痕

認真隻watch仲有咩玩 今日戴出去真係睇時間only 好似浪費左隻錶咁

錶用黎睇時間 竟然等於浪費咗隻錶

如果係用hkpost咪送上門,無人就擺低白卡自己去郵局拎
btw你買咩？未聽過apple 係用郵遞運送

通常係Mac iPhone iPad Apple watch以外嘅野
即係啲冇咁貴重嘅野

sor
我冇戴過錶

我以前唔戴錶
Apple Watch都係我第一隻錶

如果隻錶只係百幾蚊
淨睇時間係ok
但呢隻錶係$2000幾

我覺得我係

唔jb ，可唔可以背景開youtube

更新apps果陣話your apple id has been disabled. 係咩原因先會咁 我試過改密碼可以解決到 但係隔一陣又係咁

好似可以玩workflow

M youtube

App黎？

想問點樣可以係部機拎返d野相同片

Tesla同錢七都係車...

我有玩 好少有用 多數電話啱洗

我有錶但冇戴過 係AW先戴出街

我想問係咪冇得好似電腦咁youtube有得加快睇？

JB後先有

用puffin 上desktop 版icloud dl 返落黎？

ipad pro 原廠果個case 真係好好j

但$548真係好貴

$2700 屌到部今年3月19號先買既Air 2 128GB

same

我12.9 $618 但其實幾抵 之前淘寶買左兩個夾埋都200幾 但壽命都過唔到兩三個月
其他出CASE既大牌子 一個IPAD PRO 12.9 CASE 都要4，500UP
計計下 個CASE手感又正 又可以襯翻KEYBOARD 貴貴少都冇所謂

個mon真係爽過新iPad 好撚多

有冇巴打試過去applr store trade 機？
係咪就咁拎去就ok?
想trade 左部ipad air 換返部5th gen

唔用itunes可唔可以將舊iphone D歌 過落新機到？

出去放得多錢啲

去Apple 放=on9

Mac iExplorer

Win iTools iFunbox （好似係）

Ios10.3可以一鍵kill apps未

thanks
睇黎要去先達行返轉

去胃信個價都唔差

咪mobile版youtube

冇

都唔可以一路聽住youtube做其他野

當aw係錶就唔會覺得浪費

當佢係錶我就會擺起佢 唔會戴

好彩忍手無買

你係唔應該咁做

apple 自己做cpu/gpu

10.3.1

唔洗問咩順咗食電咗

只係fix咗一個好重要嘅 wifi security attack

Apple is building its own GPU for the iPhone and iPad

Imagination Technologies is famous for one thing: it's the company that provides the graphics for the iPhone. But today, Imagination announced that its longstanding relationship with Apple is coming to an abrupt end. In a statement, the outfit has conceded that Apple will replace the PowerVR GPU at the heart of its iOS devices with a graphics chip of its own design.

When Apple started making the iPhone, it used a generic, Samsung-made ARM system that was paired with a PowerVR GPU. Over time, Apple began crafting more and more of its own silicon, thanks to its purchase of various chip design firms. These days, the PowerVR chip on the A10 Fusion is one of very few components that Apple didn't have entire control over.

The decision to dump Imagination was probably inevitable given the company's trend towards control, but there may be another story here. Third-party analysts The Linley Group spotted that the iPhone 7 used the same PowerVR GT7600 GPU that was used for the iPhone 6S. That piece of silicon, while powerful, couldn't sustain its performance for very long and so throttles the component to avoid overheating.

Apple is well-know to be unsentimental when it comes to ditching chip makers when they can't meet performance targets. After all, the company ditched PowerPC CPUs because -- so the legend goes -- Intel's X86 silicon was getting faster while IBM and Motorola dragged their feet.

It's clearly a massive blow for Imagination, which has already said that it's planning to take the matter to the courts. After all, building a graphics platform from scratch is likely to involve using technology that other companies like Imagination has already patented. The famously-secretive Apple is also not going to look favorably upon one of its suppliers going public with this licensing dispute.

tubex

se jj 表示不知是何物

Aw 真係用黎睇時間 同埋有d 人返工唔拎得手機就用黎覆msg
利申跑步+睇時間 冇咩大用途

有無巴打依家仲係入歌入落電iphone到聽?有無咩可以入到同播到flac既player推介? 本身用緊天天動聽,但係唔知點解一轉上網(4G變3G,數據轉wifi咁),播完依家播首歌後就會跳番去playlist第一首,好煩

foobar2000

Cap圖有冇快捷方法

Power + home 唔夠快？

開左auto brighess
但係每次開完機都跳番去中間既光度
係咪bug?

6s ios 10.3

平時都唔熄機 答你唔到

有4張未用嘅$1000 ITunes卡 有冇人收留

如果再快d要jb activator

屌，我收返

用左2個禮拜，琴日先有塵入左去

毅進星 100

$450同你食一張

買咗128銀色 9000電 入咩Game呢

2GB果d大game

128其實要爆都好快爆
有啲app表面上好細但入面其實仲有好多嘢要down

幾時有得一部機有唔同ac 定已經有？

有無人用左10.3一排有少少lag
琴日開始碌多兩碌fb同lihkg都會彈app
頭先kill哂app在home page掃都有少少lag

一早叫你地唔好買閃魔

朴燈籠

熄mon先岩

我d 64爆晒

128都用左一半

想問ipad 5th gen 買唔買得過 係咪可以用翻air 啲keyboard case
想買部岀街寫文用

本身冇iPad既人可以衝

可以用翻air 1 嘅case ?

唔清楚，等其他人答

咩mon貼最好

唔用最好

新ipad啲掣同鏡頭有啲唔同
未必個個得

iphone爆左moon. 有無人淘過件diy?

第一頁有講

試過，但出嚟啲色唔同咗

咁返apple要幾銀? 已過保6+
裂左,仲會自己撳掣

最主要靜音制冇咗
但鏡頭擺位唔似有變

又黎

ONISE

有咩好用既過相/片/歌 入ipad 既apps
phone drive keep住既相 其實係save係部機storage到定係cloud drive

Up ed 好似無咁食電

尋晚已經有

唔係淨係fix wifi security bug咩

應該唔影響食電

部新ipad 支唔支援到啲電容筆/觸控筆 jot notes 用

apple pencil唔得
街買果啲應該冇問題
但好唔好寫就另一回事

想請問 facebook client Paper即係邊個?hk app staore 冇?

我覺得個moon唔係全貼合係差咁啲
其實iPad 個效能同Air 2差唔遠，但Air 2自從上咗10之後lag咗唔少

其實alac 都唔差

用iOS就用Alac

落咗架啦

ig 頭像點放大?

Iphone7相機油畫問題約左換鏡頭
希望換完無問題

Apple Updates Mac Pro, Says All-New Model With Apple-Branded Pro Displays Coming Beyond 2017

淨係Fix咗個wifi入侵漏洞

我都想知

有無巴打部ipad買返黎先發現個mon有塵?
係咪可以直接去士多到換部新?

岩岩試左benks既moon貼，邊位靚過閃魔好多，面都冇咁現指紋，整體好過閃魔幾多，問題係好撚貴

有無人有用nplayer連wifi睇返電腦d片
我早排洗完機
而家再用返個功能用唔到
search到電腦但連極都連唔到入去

有無d有差唔多功能既app
電話播男陣電腦要唔播

買個usbc hard drive 見佢31號最後一日減價買埋佢

佢啲超薄保護套幾好用 雖然25蚊人仔都幾貴吓

其實大部份player都做到
你set好個home share就得
nplayer已經係最好最配合ios

停埋api 冇得再用

無人試過??

LM

四色垃圾桶

原來mac pro up埋spec
有得訂

Benks好易爆同有裂縫
用無牌子幾蚊雞mon貼反而幾好

iPad 5 後咪高峰 移咗位

所有舊機套唔啱用

我個air 1套啱位喎

iPad 5 microphone 轉咗去中間

Iphone up相上dropbox有冇辦法唔壓細

用google photo

即係佢set死左 ？

就係唔知點解search到但連唔到

幫老母問邊到有iPhone7分期
係唔係無免息嘅

豐澤？

reboot router try try

Welcome to present

2.02gb

之前見到好似要加5%

chok仔你部大紅128輸幾多？

Explain

咁爽

買新ipad 去store 買定aos 好

store

有沒人部7+用一陣機身會發熱？
特別用Snapchat會出現發熱

store
有精靈陪開機

以家仲去買2015MacBook pro個翻新機會唔會好傻豬
定等下睇下有冇新機出

macbook pro係咪只可以係aos加ram改ssd
去士多無得直接話我要部16gb ram既macbook pro

唔會
新keyboard 狗也不屌

個網得返好少翻新機

要等7號出糧先

💳

Walk-in有無airpods買？

你解釋下真係唔明你講乜？

利申：Air 1 套

Aos等到5月尾 你話呢

佢講到我R晒頭

不過翻新機係咪一定得8GB ram?

又要分期又要免息
你出錢叫老母分期比你囉

8GB Ram

macbook?

要睇佢有冇擺 問下囉

好似可以係apple store落訂

最後訂左mini 4 128GB...仲用緊mini 2 16G

A8

我會買 A9

A8?不了

對唔住，講錯咗 唔洗理我

自啪三粒膠

依家買 mini 4 A8 可能得返年幾貨仔
其實 mini 2 都 A7

你會唔會考慮等多陣

係囉
a9我都嫌唔係最新
更何況a8

其實主要因為平。。如果出A9 A10 既ipad mini pro 一定唔會咁平

Mini pro出唔出都成問題

部機跌一跌好似遲鈍左好多咁
有無人試過

reboot過啦
唔通要RESET

係咪pc set錯嘢咋？

仲洗剩70幾蚊 除左iCloud storage 有咩好買

$65 gift to me

新機？
32Gb?

勸你唔好睇

平成咁既

16GB點用

就係16GB先蟹到賤賣

洗左機乜都無郁過

屌而家唔知做乜鳩連極都連唔到
另外一個AVPLAYER又做唔到呢個功能
焗住要UPLOAD上部電話到

係 問開冇打埋落去 自膠

6+當hotspot用

點解升完10.3可以咁撚順

Apple file system+較快左動畫

點整到好似android個天氣 widet 出黎

home screen 左邊

放唔到

用cloud drive/ftp server 起個新file放相?

屌 點解AW電咁廢 我100% 飛航 擺屋企一日 得返85%...

airdrop 比第二部機再airdrop 返黎

apple to andriod 可以用邊隻

sendanywhere 好似ok

升完iOs 10 唔見左個 personal hotspot

重新開機唔好用Wi-Fi，開LTE/4G update個電訊商版本2x.x就會係番度

aw個飛航廢架
飛唔飛都係咁

diu

有得手動update 電訊版本咩？
通常好似博iTunes 個陣佢叫我升

試過reset network setting 都唔得

自膠
搵到點update
試下先

同一張卡
5s 開到 (版本27.0)
6s 開唔到 (28.0)

唔知點轉個版本

貼楊冪啦

為信

幾多gb

16 cmhk 網賣3xxx

就係因為 16GB 先會咁平

用SMB連電腦？

想請問第一頁workflow個YouTube video&audio 應該係邊個位入網址？ 試極都唔得

大過100mb嘅app係咪無得用數據down

我發覺好似得Facebook apps大過100mb但又可以用數據download

屋企個上網龜速 想用數據又唔得

我依加personal hotspot 入左去mobile data 果一頁

youtube app share

入左128 se

16GB夠我玩
不過Plus機大大部、兼且我都用緊6S，所以不了

6s 16gb掙扎緊升唔升10.3

睇下佢段字啦.
佢話如果個APP大過100MB 但係有incremental update available就可以用data, 如果要成個APP由頭DOWNLOAD而又OVER 100MB 既就一定要wifi

delta update 可以用少d data

升左多d位

moov有watch app好正

LIHKG呢

你哋個「背景 App 重新整理」有冇開到？

有巴打有寫 但冇放出黎

只係開whatsapp咋..

買ipad mini/ipad/ipad pro邊部好，主要用黎睇戲 去旅行用

Mini
9.7好大部

長關

mini 4依家唔抵買

mini a8又貴過ipad

好想要

抵唔抵唔知
我本身用開mini 1 想換ipad
但睇完實物 上手先覺咁大部

3088

r爆頭都唔明mini做咩會cut左32GB
係咪驚32gb嘅mini4會同新iPad $2588搶客

正 更新完多左成兩gb

快啲出8
Se細mon頂唔順

買得tablet都唔想太細部
9.7我覺得大得黎都仲拎到出街

宜家ipad mini個定位，廢過ipad，又貴過ipad

Mini細細部，袋出街都方便

閂咗好似無乜影響 係個E-Mail App，Yahoo E-Mail唔識自己更新，要手動開App先得，其他E-Mail Account又無咁嘅問題…

3088 A8，我都想買Mini，但三千，買三手科技咁

新手一問，部macbook 文件會自動同icloud drive 同步，但有啲檔案，例如下載電影唔須要上icloud的話，應該save去macbook 邊個位先唔會同步？定設定有得set？

非常感謝

轉頭比人搶哂

自己上網睇 有人記得先答到你

請問巴打們用咩app睇battery life?
見佢有用多 有分pro/普通

iPad iPhone都用呢隻
唔知點解用iPad睇會有溫度，iPhone無

唔知點解連個runtime都冇埋

iOS問題？
iOS 9個陣我都睇到溫度

不如直接啲問你，你用咩台？

iOS版本越新，電訊商版本都會更新，無得手動更新，以我經驗，岩岩係SMT出iPhone 7 Plus果陣係iOS10.1，電訊商27.x(唔記得係唔係)，又係無個人熱點，跟住返度屋企update10.2.1(當時最新)，update完彈出電訊商更新，咁我更新啦，再重新開機就係番度

有無iOS9 iPhone用家/iOS10 iPad用家報告下

冇需要開

用Gmail app表示唔洗開

其實一撚樣

都係唔準 參考用
你down幾多個都係一樣數

iOS 10 Block左啦

唔該Chok仔

外國
部5s係一樣ios 版本

同一個wifi
Ipad 用就快 冇斷

Iphone 7+ 用就 慢到嘔 加 假死

係咪部iphone有問題 搞到我長期用數據

TP-link?

買左新iPad 但iMessage 不能同步同一Apple ID之前的訊息，只能同步開新機之後的訊息。

點搞？

Asus

開左Qos未

現家邊到買iPhone 6s plus最平
64/128GB

應該大部分連鎖店都減緊幾舊？
再唔係csl都有淨機優惠

依隻好玩，對住佢講會幫你語音轉文字＋拍片轉Gif再WhatsApp畀人

iPad pro個smart keyboard神神地
陣間去天才吧睇下咩事

唔知點解部air 2 連5GHz wifi 就好快斷，要reboot , 但2.4GHz 又冇野

利申 netgear r7000. iOS 10.3.1

Apple 問題 上左10 就成日咁

我都係r7000
無事喎

我剩係查到csl減三舊 咁可能csl買就算

唔係嘈啦，根本就係ios 10的問題，我所有蘋果野都係上左10成日wifi假死斷線

諗緊關唔關u 事
唔同u 個wifi chips

我屋企a7至a10 cpu都有
無斷線問題
都唔知咩原因

呢個好玩

因為部機岩岩買，我驚佢係壞左

Mac都會

都係斷左之後搵唔到wifi 要reboot?

我部mac通常係插完lan線上網
拔左佢之後唔識轉wifi

自覆
男精靈結果換左個新keyboard俾我

佢仲話如果換完kb都仲有問題
可能要換埋iPad
即係成套換哂

咁咪仲好

但我試過越換越衰
利申黑仔chok

我部pro祼跑
個底花哂
個mon有幾條花痕
應該點換都衰唔過我依家呢部

No i

玩開啲game好似仲未解決到轉file system搞到lag嘅問題 (唔知關唔關事)
del app重裝冇耐又會lag返

咩驚黎 我白貓好撚順

有無類似N player既app
可以做到用到wifi ftp /有系統咁分類好file 同播片聽歌睇圖

秒經

Clips已出

睇錯，美國~10am先有

有無推介

部機呢排無啦啦發熱
想話預約天才吧
點知個信訊send極都send到
想問下巴打們walk in 要等幾耐？

［正式頂唔順個ROUTER］有冇巴打有router推薦，好耐冇留意依啲，家陣係咪行緊AC?
有冇咩brand比較stable好用？

walkin都係搵佢book

Apple

bang dream同cgss都係咁
bang dream果隻lag法直頭會搞到miss

btw而家白貓又真係好順嘅，不過呢排唔想玩

AirPort Extreme 太貴
Express又仲行緊N 好似好唔抵

其他牌子真係冇好？

成日被個仔撳到disable 5分鐘
有冇得set唔會disable?

斬左你個仔隻手

哇 clips 真係幾正

乾坤大挪移

冇新post?

唔係唔好
係世界大戰
一句講哂 AC68U 定 R7000

Moli player

Clips by Apple

教育重要性

超精緻 ! 讓你的 iPhone 擁有 Samsung Galaxy S8 桌布 !

屌 又幾靚wo
但係會唔會比人笑 iPhone用*** wallpaper

正

TP-LINK 真係不得了，LTE都快過佢，搞到Load啲1080P 60FPS都窒

用過android玩音game就知ios已經好成10倍
我部iphone 7+玩bang dream都未見過特別嚴重既lag
玩果陣開埋免打擾/飛行模式 就最好

建議價$3680都唔係貴啦

一定有
利申 前幾日係大陸試過

mini4 a8係死罪

3080 買二手都要啦

10.3 睇到

rich

tplink 同閃魔都係可一不可再 by 福來村老灣

Tplink 應該係不可一不可再

Ubiquiti Ubnt UAP‑AC‑LITE

屌佢上左10.3 之後個鬧鐘唔識響嘅

唔通用***cpu又俾人笑咩
遲下可能用埋***moon添

都話ios10 block左

咦 咁iOS 10係block左次數 唔係block溫度

呢張iOS9?

自膠
睇錯左

我啱啱先起身 冇去到考英文

大鋪se64會唔會比apple store買128平好多？

se區問冇人答

之前已經係咁，已經轉用傳統鬧鐘

認真？

好彩鬧鐘生性
Bed time 同鬧鐘都識響

我今日10.3.2pb ,10.3.1正式都有響

個cilps唔知用黎做乜

我開頭以為係instagram
但玩多兩玩又覺得唔係

個bug好似之前通訊錄消失咁
永遠估唔到佢幾時出現

怕怕，不了。

屌 whatsapp又做乜撚呀
已經熄哂background app refresh都係咁

Iphone6 10.3.1 今日倒水到仆街

冇關閉背景更新？

好明顯個Whatsapp 鳩左.

痴撚咗線，用一用whatsapp 啲電去得仲快過打機

我都係
痴線

我之前10.2都係咁
上咗10.3暫時無事

Btw 想問下鬧鐘唔響嘅巴打有無開Do not disturb?

原生鬧鐘？

大專優惠 mini 2 $2008

個whatsapp一直都無正常過

off群組通知 會好好多

Off topic ,想買MacBook pro,，通常用幾耐先有毛病？

我屋企新2012 macbook air 用到宜家都只係粒電唔掂 要當枱機用

整體黎講就冇咩大問題

有冇巴打有玩mini metro

有
燒時間一流

究竟點先可以真係令whatsapp唔係background run

Jail break左話你知：個whatsapp呢排狂crash

好撚好玩

唔洗jb 左都知成日crash
Telegram 都有

有無咩vpn app推介，想上外國網 ，但係香港上會block左

Force background run apps 黎
你熄moon 咪照收到msg

(iPad)法國漫畫好睇好多

好靜

好似無野講

真係無乜嘢講

因為Apple三月出果堆嘢都冇咩好講

請問如果我係電話度想睇返之前既相時，個電話彈左句 iCloud 相片圖庫 下載失敗。可以點搞？

早兩年買二千五
Mini2 仲幾好用

呢隻唔掂
detect唔到本身相薄同有殘體字

yes

連wifi?

btw我叫身邊d人 如果唔係冇位都唔好開iCloud album

老老實實, apple 近年都無咩好講

已經連唔連wifi 都唔得了

點解？

呢家只可以上網先睇到，係電話度開唔番原圖

Huh?

講緊 iCloud shared stream
定 iCloud Photo Library?

度睇

依加使用者字典係咪冇得同步上icloud???

屌
屋企部tp-link router廢廢地，本身諗住自己買其他牌子黎換左佢
點知岩岩返到屋企，屋企人又買左tp-link

笑

屌5s舊電脹起咗，唔想換機住呀仲諗住捱到九月

$608幫到你

漲左應該唔駛錢？

部嘢要放低整幾耐

約咗聽日去天才問
希望唔使

換電好似係2-4個鐘

唔知係咪因為我經常叉過夜/ 用battery case搞到咁

冇鬼用 又麻煩

仲用緊photo stream

唔關事 耐左都會 我3GS漲左 仲未搞 好懶

我部機 行緊ios 10.3

真係block 次數 9.1@5s 睇到次數

深表同情

Huh?

我覺得好正喎
iPhone iPad Mac 同步

得罪講句，nPlayer已經係最強，其他冇得比

屌你咪話自膠睇錯左

上年一月換嘅翻新機嚟
一年鬆啲好耐咩

有無人覺得Clips好似無咩用

尋日限免down咗個scanning apps，效果好好 大家可以試試，叫sharpscan pro

而家iphone 6 64 大概收緊咩價 部機花曬 尋日無啦啦喇叭無聲卡係插左耳機到

THX bro

佢地好多都得一部機 開黎做乜

我就好多部 唔想全部一樣

係香港 比垃圾youtube爬用黎玩

咁唔知了

10.3待機真係好食電
6s

IPAD 5 = NEW IPAD 2017

仲有infuse pro

係呀 官方名 iPad 第5代

有冇人唔同icloud sync相片，如果有，有咩app推介？

要求唔高就用Google photo , 無限storage

都冇乜野好揀

仲有DROPBOX囉

dropbox除左買位係咪有得刷大個位？

有無巴絲識係cancel *鎖定介面向右會開相機* 依個function

Jailbreak

點解iphone個鈴聲走左音
關唔關游完水事

等喇叭D水乾返就ok

拎去游水？

係更衣室用左陣

我日日沖涼用都冇事

想問下意見
朋友部6s plus
個開關聲好似壞壞地咁
開左都係震
拎去genius bar 話要比二千幾換番新機
一係就trade in 都係得兩千一蚊
應該拎出去比人整定點

trade

拎出去偉信trade?

放去先達果類鋪啦 應該高d

貼貼紙又ok wor

碌白色嘢冇咁覺眼

部se"禁"完解鎖home之後要我連itunes restore
但插哂線都連唔到去部機
係咪一定要拎去維修

覺唔覺應該開APP都可以比人揀要Touch ID先得？？？

要整就噴全黑La

上面粒嘢白色我ok
但下面碌嘢白色就太礙眼
黑色正啲

Up唔up 10.3.1

本身係10就up

而家其實開放左api
d apps肯寫就得

自己噴油噴黑佢

除左俾錢之外
我諗唔到指紋unlock完部電話之後
有咩情況需要再用指紋unlock個app

部電話俾人拎黎玩個陣

whatsapp果d 佢肯寫就得

問係要等幾多年

依句真 比人玩真係

iPad 有乜Whatsapp 同 Instagram Apps推薦？

其實唔用原裝線叉電係咪真係對部機唔好?
諗住係淘寶買D線IPHONE7

有認証果d 都唔算貴
你略解有錢買機 冇錢買線

無啦啦無曬聯絡人可以點救
有無計係iCloud 拎番出黎

想問下有冇人又係歌詞成日消失? (自己手動入歌詞)
已經還原咗好多次
每次都係還原後頭幾日正常 好快又冇曬d歌詞

ios 由10有咗apple music開始就係咁
呢個問題困擾咗我好耐

自己搞番掂了

ig用返官方

同步icloud

Park咗粒現靜音制 alarm會唔會響

有無人知上apple 換個home 掣收幾錢

想問下 iPhone6 有冇全貼合mon?

會

我用iTunes up唔到
之前已經delete咗profile reboot咗

淨係可以OTA update

有認証果d幾錢?

有無app可以睇到acestream/sopast/ 睇到波

淘寶搵全屏咪有

CHOK人
仲開唔開 workflow post?

放大到起格

你地冇人開既

iOS 8.2 升咗 iOS 10.2.1
出奇地覺得慳電咗

chok清

我想問如果依家買ipad
買邊部好

仲10.2？上10.3 差好遠

iPad 5

128GB

如果要求個mon靚 又想要4喇叭 又要用pencil
而又覺得值比多$2000 咁就揀pro9.7

$100內

我都會

其實iPad 32 gb 夠用？ 淨係睇下片同做下word

本身有部mini2 同iPhone 7

但iphone7 128 gb 仲有成70gb 未用

掙扎緊新iPad 32gb 定128gb?

咁32啦

死守pb7

Ching ho ball

我指個技術 有冇air gap

自iPhone 4 開始冇

但每一次改design 個screen 都有改善

iPhone 4 一次
iPhone 5 一次
iPhone 6 一次
iPhone 7 一次

我自膠

深水保，有盒有牌子果d 都係$15 $20左右。

淨係mfi晶片都要十二蚊，你肯定唔會差壞機？

咁淘寶有冇7既MFI 線?

淘寶好多線就算有mfi但係內籠造工都一般，買返大廠啦。真係要淘既就belkin

我用靚既An線+轉插 都冇咁驚

十幾蚊既真係送都唔會要

Belkin淘都成舊水😓

威寶

想搭單問吓macbook有無好似電腦咁有得trade-in加錢換新機?

介唔介意講吓6同7有乜唔同

>淨係mfi晶片都要十二蚊，你肯定唔會差壞機？
用左咁耐，iphone都未壞過
線 呢d低科技野, 唔需要買咁貴

其實睇間廠有冇良心

正常就真係好平都得
但信唔信得過姐

淘寶 綠聯
買過佢唔少線，So far用落都幾好

Apple Music 係 streaming 你不擁有個啲歌

iTunes Store 還 iTunes Store

可以預先用 wifi download 定 offline

你可以save offline

Wife color gamut P3
25%+ contrast + brightness

㩒 + 再㩒雲

想問點先可以用iTunes升10.3.1
我而家淨係可以用OTA升

部機而家beta?

自
失咗憶，唔該曬

係，但已經delete咗profile同reboot，
要restore成部機先得？

係

CHOK仔, 可唔可以講下其實WORKFLOW點玩

係D咩既野黎

用左apple music只能夠用icloud down歌

廣東歌一定係moov最齊，但都唔係好齊

我都轉左用moov了

Download 個 ipsw

再 shift update?

iPhone 7 with 10.3.1個compass calibration 長期着住係咩玩法

下 果部機廢架wo

moov

你當按鍵精靈果類野

我dropbox得6GB

新ipad 就咁睇片睇左兩分鐘就熱熱地 是否正常

iP7 10.3.1 今日Orientation lock 開左都無用
係咁轉轉轉

iP7 10.3.1 用家啱啱試咗無事，有冇話點trigger個bug
Reboot?

呢招試咗，佢話error

OTA啦

下個大up先用ipsw

我2013個時響TaoBao搵人幫我chok referral

唔好report我

請問有無好用youtube 後台播放Apps
Vimate 好多片畀人禁咗

而家仲有冇

部5S 升左10.3.1 唔識震呀

Google Drive 有100GB喎

要用佢個acc?

10.3.1是咪出左正式版?升唔升得過,而家10.3

下？

up

頂,仲岩岩買左KKBOX添

MOOV 我用恒生信用卡畀緊$39/月

用csl咪$38/月

MOOV其實D新歌都好快有，仲有D係獨家既演唱會版本

但歐美既話應該唔夠SPOTIFY同APPLE MUSIC齊

買條amazon啦

上 ?

100GB有排用

Google drive hku grad account 永久無限

iTunes backup restore唔返可以點搞
佢話not compatible

我都有無限其實 但係唔想太依賴google

有咩分別?

冇乜 但係up得

好似fix 左個大security bug

hku學生福利
1. 俾鳩fing頭
2. 永久無限Google Drive

好型

住hall 先有

我想問下ip7粒taptic engine唔識震有冇solution解決到

除左拎去整 仲可以點

駁震蛋

Reset咗兩次好返咗
Reset第一次連震都冇埋

住hall先有女屌呀

有冇人升左10.32 pb1

10.3.2 升左用緊.

唔知mid 2009 mbp大概值幾錢呢 有d想買新但唔知點處理用緊呢部

2手4000應該有人要嘅 上肥花corousell果啲望望囉

我部2015 mbpr 128 得返幾銀
賣完覺得好蝕
仲有個apple care

iPad air2用左一個月就跌左2% 係咪正常

咪鬼睇啦 我pro用左一年都冇都冇左10%

明明我又冇差住用 唉

我拎去apple check
男精靈話我部pro battery完美

關咩事 我部野直頭咩都冇做 淨係睇片
冇打機 過差住用都跌 唔知做乜鳩 而家唔鬼睇多%算
部Air1仲健康過pro

冇叉住用都跌*

Air2 用左2年幾都無左14%
啲電無得算快

想問下 7plus用家

通常由100%-->30%左右 可以用到幾多個鐘？(usage time)

假設你係中度用家
會長期上連登 長期睇股票
經常whatsapp check email 睇pdf
得閒打下機 睇下youtube

捱到一日嗎？(7am-->10pm咁計)

諗緊好冇出一部俾屋企

我嗰時攞部6S去睇佢夠話完美啦
結果一個月之後咪出回收公告

exac7ly
lm等睇apple出通告回收iPad pro粒電

6s plus 20% la😭😭😭

我覺得兩千都比多佢 睇下先thx

7粒鐘左右

知唔知點樣畢左業再申請番

原來真係$2000 估錯左tim
肥花有人放1500

6s 升左10.3.1 右邊機邊發熱
有無人出事？

冇就冇喇

7am到10pm 我應該有20%

啱啱升 老鼠都熱啦 cpu係右邊

有無手足用i7
Update左 10.3.1之後
有d app開左會停低load唔到

09 MBP就算啦，留黎做BACKUP或者文書機啦

Thanks
呢個電量唔錯

我無事喎

張Carkoci由幾cm高跌落木枱之後崩咗

唔好意思 想問下有咩天氣app好用，佢內置嗰個唔係好準

你的大交合

唔準但無乜得揀嘅大交合

我發覺d app 愈來愈食位
閒閒地百幾二幾MB一個
開始連 64gb都覺得唔夠

我想問iphone點樣通話錄音

搭單問下有無天氣widget
唔使開定位
可以show 到即日同未來幾日既溫度
除左我的天文台

係
搞到我呢期好想轉256

升左幾日啦
用落就好快熱 條邊燙手
普通wtsapp下都好熱
求解決方法？

i7返去硬件台問

backup restore / 上10.3.2beta

識用一定用呢個良心作品

Hong Kong Weather by Conceptable

grad 左用 咪得囉
岩岩search 嘅
但想同我用開個GMAIL ACCOUNT 連埋又得唔得

兩年幾先14%

800mb+

Agger 不過部野真係好犀利，換下ssd加下ram又一條好漢，係電池要長插麻煩d

x2

iOS 10.3.2 Beta 2

好似仲升到Sierra?

有冇5s 升左上10.3

好順
倒水就緊架喇

依家se 上升到上去真係倒水倒到飛起

我6s都倒水啦

好彩無升到上10

用原廠battery case 應該無事
好似會用咗battery case 啲電先，再到部機嘅電
所以唔會用到部機嘅電池

用落ok
除咗有少少delay

？

就係唔係用原廠
叫Lifestron嘅牌子嚟

唔係原廠都敢用

仲要話入面有 install adobe lightroom 4, photoshop , ms office

先放1500

invivo 的 中文輸入法 - 倉頡、速成、廣東話輸入法

呢幾日kaiboard彈到打唔到字 火起上嚟裝嗰新嘅輸入法

咩app 黎

btw 見到間公司個fb page,應該係沙田ive畢業生

有無人試過d相無哂咁濟 我萬幾張變到得翻200幾張 好似幫我del左

喺百貨公司買，佢又自稱瑞士牌子，又平咪試吓

唔係mophie唔係原廠就唔好掂啦

我始終用唔慣第三方

紙言出品

有冇人用開iCloud？
唔知點解我用iPhone開咗iCloud相片圖庫但上個網佢又長期話我關閉
有冇巴打識點搞？

有無人用唔到Google drive

而家9.3又好似唔算倒
10.3用到幾耐

咁撚似kaiboard

我拎黎上lihkg 睇youtube

5hr左右

應該係借dev ac上架
你見d app"雜不Lun"咁

7plus上唔上10.3好

上

上啦

原廠 rich
利 mophie jj

好似係最近grad嘅先得
但唔太肯定

有冇人升咗上10.3.2

冇問題

連登app幾時可以去廣告?
係咪迫到全世界都裝app block

自己畀15蚊抵玩

想問下依家大家係咪全部人都用緊adblock, 因為無vip被迫用?

畀15蚊block 哂大部份apps
點解唔畀
而vip 你support 個developer 咪畀
改做要vip先用到ac 咪迫住畀

但好似會影響蘋果動果d app...有無得搞

依家唔會

咁
好似同9.3差唔多

熄撚左個video plaza 好似係

升左10.3之後成撚日斷wifi

之前用se
依家轉左7plus
久唔久連登都會force crash
關唔關我就咁經itune成部機搬字過紙？

有無人個芝麻來電唔work 而家佢唔識辨識電話 明明佢個database有 試過重裝都無用

Set 左直block?

我覺得都係咁上下

咁你del app重裝睇下點

但係iTunes就係比你機過機

Ios 個dial 可唔可以打幾粒字就知係邊個人
好似一定要打足8個數字先會出名

屌你 張貼用第一日就花撚咗 仲要喺正mon中間
仲要今日做野差d講錯自己咩部門

我妹部iphone6
升左10.3.1就磚左wifi呢個功能
有無巴打同一個問題 ？點解決好

搞掂了 真係直block

iPad 2 想換電比阿媽玩
有無地方好介紹

iPad 2難d wo

燒wifi chip?

Jailbreak先有 Kuaidial

kaiboard 咁好用, 竟然唔用!?

Wifi chip點解會燒

咁大獲 ？
一更新左就用唔到wifi

留名tplink

佢應該係wifi灰左

有咩app好似foobar 咁可以自己入歌+播到flac..
發覺foobar其實唔係咁好用

無錯呀chok巴
點解決好

開藍芽會間歇性撞board

老灣表示 劈低舊mophie

5s 算交足貨

放心go

15 蚊抵屌啦

Update左先算啦

咁就唔得啦

但係個介面又幾柒 幾掙扎下

唔係唔用，係彈撚到用唔到

FLAC Player+ by Khoa Tran Anh

拎去整

10.3.2 pb2

kaiboard 打倉頡無得用spacebar 揀字，唔用

入完歌就閃退

有冇巴打用緊vox

幾日前無啦啦whatsapp同line要開app先收到notifications, 請問有咩解決方法。
Setting試過
重開機試過
重裝app都試過

用緊
不過好少用電話聽歌

好唔好用
諗緊買vox好定audiogalaxy
好多歌都係flac

想問深水埗黃金有無推薦鋪頭整ipad

黃金買case咋wo

咁應該去邊到整好？唔洗講apple因為佢地唔會整

唔知好唔好架

用到

我6 plus 10.3
一開Google drive就死左，只可以熄app

出面嗰兩個棟篤笑好撚煩

咩棟篤笑?

柒寶？

係吖

有冇link
我睇唔到d post

唔怪得完全唔見你覆過
以為你咁忍得

用M版見到了

依家先出iPad Pro係唔係好不智

直頭弱智

而家想出6s係邊度出最抵？

等多陣啦

6s太舊喇......

話說呢兩日一日vox 聽歌就係咁燒我d data
兩日加埋燒左我成gb
有冇巴打有類似情況發生or知點解決？

WhatsApp 同line柒

唔好呀

利 9.7 pro 32G 換咗 新ipad 128 睇片聲音差小小 其他很滿意

我想出大大大嗰部，見翻新嗰價都ok，小心動但係見新好似又就快出

等 還有10.5吋 ipad 等你多個撰擇 科技 令買貴 莫買錯

更新完啲電倒水倒到痴線
而家plus都用唔到一日

有邊隻flash borwser好用 試過puffin 上個yahoo load哂flash都lag下lag下咁

仲flash

以前睇JTV都係用PUFFIN
但IOS 用FLASH 真係好慢
好彩依家9成9有APP 同轉哂格式

其實除左開JTV台睇唔到之外 仲有好多有用flash既網 safari係支援唔到
兩者係可以共存無衝突 但偏偏就整到咁排斥

因為flash 真係垃圾黎

遲下想買部macbook 處理文書野
有咩好推介

聽歌apps黎講邊個最好？
Kkbox?spotify?

Apple Music

MacBook Pro The older version 2015 with no Touch Bar

Facebook食電到呢

PS 差D無為意佢個新介面差D出事就咁cap圖直線自爆

呢部？

唔鐘意7粒home制 又唔知等唔等到出新

呢個抵玩

就算啲電訊商或者電器舖大劈價，我覺得唔多地方有貨

10.3.2 pb2用左一日 好似仲順左

呢部用教育價買嘅話全新都係$9188

ipad rich

呢部野我畀我家姐拎左黎睇片
仲要跌爆左隻角
拎去賣都冇人要

有冇人更新完聽歌係咁彈Siri出黎

呢部抵唔抵屌

Ram 唔夠
Internal storage 都唔夠
畀我再買應該 256/512gb ssd + 16gb ram
不過睇你用黎做d 乜

我而家用緊同ram同ssd嘅mid 2014
淨係用黎做下xcode功課而家都開始唔係好夠用

其實ram for chrome browser 好食ram
Ssd 都叫做可以插下ext ssd
不過tb2 ext ssd 貴到爆
有冇ext 2.5' / m2 case 推介
自己再買粒ssd

用Mac唔好用chrome啦

想問下而家apple store airpods 係咪冇現貨

但係safari唔爭氣

Safari 咪一樣食ram
利申百拎個tab 座底

定係耳機問題
會快播同倒轉播

我部6s plus 粒電好似倒水咁 2點先叉到100% 到3點淨係上呢度 已經得56%
有買apple care
係咪可以book 天才吧 換電/換機？

LIHKG&FB食電是常識吧

上台出/大鋪買壞左係咪都唔可以去天才吧？

我覺得食電到咁係有問題

係囉 之前無咁誇張
而家有無話低過幾多% 可以換？ 換既話係擺低換電定換機？

想問下拎macbook去genius bar換mon同電需唔需要洗機？

唔洗 但最好backup 左先

咁大概幾耐可以拎

預一日 有時幾個鐘

有冇人好似我咁？
明明已經開左個apps，但係個通知都無取消到

例如wechat有4個通知，咁我就㩒通知中心度㩒入去，覆完出返去再開通知中心，得一個取消左，仲有三個係度。

有乜分法解決？

del app重裝

ipad 128 灰 又清曬
係豐澤果啲買有冇唔同

冇得即場拆 一換一

有次我個enter 掣唔識彈返上嚟，佢整都費事
換過部比我

全部都係搵天才

啱啱同步到完就發覺電話無左部份首歌
呢個情況自己搞翻定要搵天才

歌係之前買嘅

Apple Music? 試用都未試

如果好多apps都係咁呢？

洗機

你bug左 update睇下解唔解決到

咩都up哂最新
IOs都係

最近每次一開whatsapp啲片就會閃一下好似係貴婦狗既相先播片 但係張圖唔係我影 之前亦都未見過 係有咩問題 中毒

閃得太快所以cap唔到圖 但係每次見到都嚇一嚇 有冇辦法搞搞佢 thanks

我本身有買歌，又有比月費用Apple Music

你地是咪講緊呢隻app?🙇🏻‍♀️

係呀，買啦

youtube係咪block唔到

block唔到

依個app之前限免嗰陣又唔買

都無理由食到咁

s plus 兩年幾差唔多夠期

$608

如果之前移動3000幾蚊16g果部搶到粗用都可以，利申唔打機

10.3.2 超倒水

係街用5分鐘lihkg 由94-->90%

明明上個月先換電 battery health 100%

打完呢個comment 89%

屌 倒水到唔多對路 hard reboot先

似乎係lihkg問題 頭先睇左二十分鐘蘋果動都係扣左1%
一用返lihkg又倒過 5分鐘冇2%

升完10.3.1無關得wtsapp/tg msg preview
好撚on9

約左天才吧今日下晝 紅日去有無得即日/聽日攞？

下 7plus冇野 wo pb2 暫時

岩岩發現本身由general setting度set
依家變到要入app setting set
好撚on9

本身apple 想集中settings set apps config
不過冇人理

全屋用apple野

唔買apple router 買邊隻牌子好？
用緊網上爬

Asus/netgear

唔好買tplink

記得呢個就得

iphone7plus用邊隻奶媽叉電最快

屌米高配

IPHONE 6 PLUS香港換電要幾錢?

300m網上爬求推介

大陸apple pay就來可以加嶺南通搭地鐵
香港

問八達通公司

標準答案：R7000/ac68u

世界大戰

硬台日日大戰
不過r7000出咗plus
等到就等

如果唔記得功能限制密碼點搞

Reset

Restore就會無？

唔使諗

如何找回iPhone的「功能限制」（Restrictions）密碼：

1. 用 iTunes 把 iPhone 備份到電腦。

2. 安裝 iBackupBot。

3. 運行 iBackupBot，從右側窗口選擇剛剛備份的文件，並且定位到 System Files/HomeDomain/Library/Preferences 這個目錄。

4. 在左側窗口找到 com.apple.restrictionspassword.plist 文件並打開，一般打開就是下面這種形式：

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE plist PUBLIC "-//Apple//DTD PLIST 1.0//EN" "
<plist version="1.0">
<dict>
<key>RestrictionsPasswordKey</key>
<data>
JSxuTAkiGEyFzvssbKZRr3UNKZk=
</data>
<key>RestrictionsPasswordSalt</key>
<data>
CH0MCQ==
</data>
</dict>
</plist>

5. 打開可以獲取功能限制密碼的網站（）。

6. 複製剛才在 iBackupBot 中打開的文件紅字部分到 RestrictionsPasswordKey 框中。

7. 複製藍色部分到 RestrictionsPasswordSalt 框中。

需要注意的是，每個人的 iBackupBot 中打開的文件紅字部分和藍字部分是不一樣的。

8. 兩項複製貼上完成後，點擊 Search for Code 按鈕。

9. 網站自動開始破解密碼，從 0000 到 9999，速度非常快，設置的密碼數值越大，需要的時間越長。

10 . 網站自動彈出的提示框中顯示的就是我們忘記的 iPhone 功能限制密碼。

升左10.3 之後， double click earphone 個 play button 後 變左 voice control, 原本係播下一首歌 , 點set 返好？

紫米10號個個奶媽點睇

新加入IOS
除左itunes有咩程式入相入歌?
itools?syncios?
有冇咩推介?

用itunes 入完d 歌冇歌詞

iTools啦

入歌我之前用 mediamonkey

但係有google music之後就成日up上個library 聽320k算

無損懶得入電話 用moov又有無損

CHOK哥
我上網睇睇下原來ITOOLS係大陸
我用左syncios, 主要都係入番D舊相入IPHONE
聽歌我用PLAYER 應該唔會用IPHONE

google music 要外國ac 先得？香港好似冇

我以前都係比巴打add我做beta先有得用

ios 10.3.1 已經用唔到itools

話咩 無法兼容當前組件版本

有無試過 iexplorer?

用syncios

奉勸大家唔好上10.3.2 pb....
倒水倒到仆街 應該係由ios9.0以來最倒水的version...

痴撚線

Beta

我唔係好倒水咋喎

仲要頭幾版beta，次次都係咁架啦

我上次上嚟問咗巴打，最後買咗R7000.
用咗2星期，快到痴線 （可能因為本身隻buffalo都用咗6、7年 (wireless N)）感覺差別好大
多謝翻巴打先

唔使客氣
我自己都用緊

有冇巴打用過syncios既clean cache?Facebook同instagram佔左好多空間，好想試下

上得beta就預左

6月出新iPadPro 是幻想嗎

Sorry for
我都有諗過買r7000
但我300m用唔盡

而家寬頻只會越來越平

有咩文書apps好用
想打word檔

7+ 10.3.1
用咗三個鐘 都係開Moon睇咗三四個字
點解咁撚倒水

又跌咗2%

屌

我想問而家新個D IPHONE 7 PLUS 仲有電流聲? 我個部係11月買, 唔知而家拎去換新機會唔會仲有電流聲

你個定位點解長期開住？ 咩app用緊
定係你根本乜都冇off

唔係通病黎架咩

有冇人個fb app炒撚左？

一開app就彈

6仔 10.3.1, fb latest ver

冇得降級 FUCK YOU APPLE

冇off定位 但全部app都較 While using only

落返10.3.1 感覺返返黎

10.3.2 pb又倒水 部機又熱過暖蛋

屌那星 唐樓仲捱緊 $298 8M
係 8Mbps, 即係 download 唔會超過 1MB/s 啊屌你老母 仲要一有人 upload 就全屋攬炒

Opps
What a pity

屌 用iPad上連登成撚日轉頁數撥撚到個split view

同埋有幾多巴打真係可以一心二用個split view

咁怪 我打白貓都冇野

我 成日用 開post果陣開safari同app
睇住youtube/twitch上lihkg

左邊上網／youtube
右邊細細條上高登

呢個系列嘅廣告幾好笑

你咩機用10.3.2?

網上行500mb用咩router好

屋企個tplink on99成日mac iphone都斷

r7000 or ac68u

7plus 6plus

iphone5c上唔上10.3.1好？8.0又好似唔係有問題

8.0 la

用緊細機又想換返大機
明明之前就大機頂唔順咁大部先轉返細既

唔update itunes得唔得？
我怕唔update嘅話同部iPhone 6同步唔到

up埋先啦

#993

7+ 早極有限 己經得92%

真無限數據幫到你

Install唔到
其實有冇影響？

仲貴過 8M
唔係我比錢話唔到事

1001